怒放摇滚音乐会归来

说实话，本来没想去看这场演出，但某次吃牛蛙时听说几个朋友都有兴趣，就入伙了。关键是如今的心态早已脱了摇滚的气氛，硬要投入总显得勉强。就象当年可以跟何勇一起高喊“买不起房”，如今房都买上了，再喊就显得太矫情了。八万人体育场上次进去还是十年前看郑钧（他自己也在演唱时提到了，光阴啊），那时我可HIGH得很，整场都站到椅子上，狂喊到底。这次我的装束已经变得非常雅皮了，西服，衬衫，马甲，围巾。人比我想象的多多了，努力进场后演出都已经开始了，群情激昂的还是挺让人振奋的。几个亮点：农民工登场和汪峰一起唱《春天里》，郑钧的经典三首一口气唱，许巍色迷迷的微笑几个暗点：罗大佑大叔关节僵化症般的舞蹈动作，黄立行和其他人的不搭调（他一上场，大部分人都坐下来了）。